失業撚日常早餐

農心拉麵
美國雞蛋
韓國泡菜

都唔錯啦

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

額外加咗炸蔥？

配料黎

做人都係想咁姐

失咗幾耐 ?

泡菜

半年

冇中国貨

個碗 中國貨的

洋蔥炒蛋好過啦

唔識煮野食，撈飯食？

我會煎多條芝士腸

大家都係失業但我就日日食炒麵王

失業食咁豪

我食五蚊蒸包咋屌你

切半個洋蔥切條掉落鍋炒到透明，再髮兩個蛋倒落去，變成洋蔥蛋餅

齋食，當早餐。洋蔥好撚高營養，又好食，當菜食

Ok

陣膠味 食唔落

失業又唔係無錢既要慳住

咁惡

食得多洋蔥啲屁好臭

好豐富啦 大佬
無失業都無你食得咁high

你想身體臭定放屁臭